防暴警察進入新城市廣場，被人指罵，多名警員持槍戒備

依家已經進化到被人指罵就要持槍戒備了。

垃圾浪費公堂做呢D廢嘢，仲會有人留港交税，早走早著

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行